林鄭真係好出色，完全騙到所有大陸幹部

林鄭距離任務完成差不多了，與特朗普真係好有默契。

大陸幹部真是豬一樣的隊友

大家明唔該幫手推。

將香港破壞到體無完膚,就功成身退,可以回大英帝國了

MI6 777

佢真心為英國好，拖死香港。做多三年只會累死大陸。

明眼人都知佢別有用心。